愛援交仆街到教人唔好做有錢人

tbb真係想愚民到大陸咁

不過隻g真係